繼中國武術後，幾時踢爆佛祖舍利子？

只要用中文search
一式都講到真既一樣
有尐仲要燒到珍珠咁靚

中國武術禍害深好多

食得豆腐多（石膏）生腎石